[魔獸世界私服]香港公會 就快到一週年啦!!!

我地玩緊嘅私服係叫做Warmane , 而80級版本嘅伺服器係容納一萬二千人每晚嘅大型伺服器，可能比起台服仲多人啲。入面比較少bug，而且七倍經驗三倍聲望適合冇時間升Lv嘅朋友。

因伺服器限制12K人數嘅關係而且伺服器位於歐洲，所以香港時間8點左右就會開始需要排隊進入遊戲

介紹：

由一群喜愛遊玩80級版本嘅香港人組成嘅群組，自2017年小群組分裂後在，再經過香港私服嘅磨合，組成左一個全新嘅香港公會，而公會已經成功成立就快接近一年時間，中途各位團員都有keep住聯絡同一齊打副本，期待你地嘅加入。

-Discord群：

-註冊帳號：

-遊戲下載：

-註冊完/下載完仲差幾步就玩得
Step.1 下載登錄器

Step.2 放係遊戲主目錄開啟
Step.3 開Game就可以玩啦

如有問題歡迎入Discord咨詢

-最近公會進度：
25人ICC (12NM/12) (7HC/12)
25HTOC (4/5)

[/teal]

DEL漏野

推

Mac得唔得

ping大約幾多到?

得，私服官網有mac嘅版本download

睇咩地區同咩網絡公司

HKBN 180-220
PCCW 220-250
和記 280-320

開VPN 例如WTFast 可以降到去180Ping 左右

有意加入
今晚會下載黎玩。留定名先

google drive DL主程式 四分一進度就斷線

有無好用既extension介紹可以繼續下載？

lm

LM

裝左 但係登入唔到 連線失敗

入黎discord 我教你

dead game 台服

台服算啦 我地玩鬼佬私服 每晚8點後香港時間 個server有12000人以上

Pish

有無新手托荒團， 岩岩開始玩

係咪都仲缺坦缺補？

有啊 一定有機會比新手打 只要你肯出聲

之前有啲新人佢話公會冇團比佢打 但一個十人團我都冇收過佢地報名 新手一報名我就即刻安排佢地打團啦

二十五人都盡量組下新人 除非佢地GS真係太低 例如 連4500GS都唔到 咁先會唔組

缺聖坦 奶聖 奶薩 如果你想玩坦補的話

想知私服比正服有乜好 想玩翻

正服越出越簡單 越出越無聊 好多特色都冇曬

所以先會有人玩以前嘅版本 因為以前嘅版本好玩好多

咁我地選擇玩巫妖王嘅版本 因為覺得最好玩

同埋相比起台服 我地玩緊嘅私服可能比台服仲多人 人數上已經贏左 如果想速食 又可以課金 啱曬想長玩想速食人士

版本就固定左係到 所以你可以花時間玩曬成個版本 而唔需要因為版本更新而煩惱 可能之前辛辛苦苦打嘅裝備因為版本更新而毫無價值

打本唔會lag咩百幾ping

老實講 PVE ping數 18X-28X 左右冇分別

如果你係PVP玩家 你先會feel到ping對你嘅影響

玩左2日， 入左個鬼佬公會
同佢地講無錢學技佢地即寄250G用(非乞， 輕輕提下only)
排地城1x - 2x分鐘, 都算快
除左星期日晚要排幾百人先入到game
其他時間都直接入到

不過間中有死ser問題， 試過1日兩次

一齊玩啦

佢死ser個個係最近嘅事，一啲小地方fix左bug就restart world server 等幾分鐘就可以入

大家一齊玩

你地個guild有冇外國撚?

冇

啊有 一個澳洲 一個 加拿大 一個英國

Lm downloading

好呀 記得到時比角色名我地 加你入公會

我地係聯盟陣營

想問正服會唔會打擊？

有打擊過，打官司個陣敗訴

巴打係邊個服? 我見巫妖王都有3個服

想問下私服會唔會好多bug屎

感動

ICECROWN

我地係 Warmane Icecrown

唔會 Warmane WLK版本開左9年以上 係全世界fix最多Bug嘅私服 以導致佢嘅遊玩玩家人數好高 每日都有12K以上人流 暴雪更因此而妒忌 走去告佢

快啲一齊join黎玩啦

全部鬼佬點交流

我地香港呢邊有公會 除非打野團 否則都係用廣東話打副本 咁有時就小小台灣人 可能就會用普通話開團 但九成都係廣東話開團咖啦

同埋打鬼佬野團啲英文都好簡單 如果你想join野團 相信以香港人嘅英文能力都可以應付到

有無中文 想join

版本3.35？ 公會玩LM定BL? 正服早兩日又afk緊

遊戲就係中文 係啲任務係英文 但係通常都好容易就做到

任務有咩唔識可以係discord/公會頻道問

正服更新都係翻去玩一排冇玩

版本係3.3.5巫妖王

姐係80級版本 主流副本 NAXX EOE ULD TOC ICC

唔記得答你聯盟定部落

我地係聯盟玩緊 巔峰人數有30人以上

等到幾時

講過香港時間8-9pm 開始就要排隊 因為個server 已經有超過12000人online 如果你唔想排隊 就需要課金

想問依個版係Icc 打到lk 未出晶紅龍殿果個？

以前係玩molten😂

有Rs打

想問問佢話我
failed to open archive interface.mpq
可以點搞

入discord 睇下幫唔幫到你

台服afk左 想玩下私服 想問喺邊到交低個ID比你地add我

discord

Discord code 入唔到

每晚都有12k人?